凌晨傾

爆肝

好👌🏻

咩料呀我覆到96x

0215訓

咁你而家瞓得

話左你慢。。

hihi豬

......

4分鐘。。。。
再給我4分鐘。。

真心。。

好
我而家由96x開始覆

好眼訓

yes 我都好鍾意佢地
姊弟戀
個男仔好搞笑 但又好正

支持你。。。

其實我個人真係幾慢
姐係會半日/一日之後先唔開心

快訓啦

你唔氹我

啫係而家嚟料？

個男仔真係好可愛真心的 好活潑

未病好

我兒時男神

訓仙
聽日見

幫手推以下post

[蘋果快入]白衣人車輛真正車主係中聯辦人士

醒

唔想瞓就想覆曬佢

都好耐了

咁你應承我病好氹我

我聽日會逐個覆真心

我支持你的
努力努力

屌呀好彩睇埋落去先講早抖

0215
88

真訓啦

我又覺得綠色頭髮嘅男朋友好正喎 好有安全感

我都會架

早抖樓主

咁點 我打嚟都係自己睇渣嘛

都係嗰幾個

唔開空頭支票

你講得好啱
真的

我細細個已經鍾意正太弟弟

我係咪好陌生

好多野講完無人會做的

希寶都好靚仔

我講完會盡力做 努力 一定會
唔係對方一定好唔開心

答我未？

佢又太女仔

我唔敢信的

星期六係熱鬧啲

呢啲嘢無謂爭了樓主

吳錦信

星期日了

好可愛

係喎

但我最後都會信咗我好渣的

係係

嗯嗯

我笑咗一下
會長你好正

你成日都咁撐我
好感動呀ceo

我嗰啲好渣
你真心好搞笑

好傷心的

好正超甜

唔緊要啦

係咪好正？

放棄

放啲咩

點樣可以12點瞓
我真係唔得⋯

波音首歌好好聽

佢地啲歌首首都好正
我仲識哼

社交

早瞓真係好難 我餐餐都同自己講早瞓

我識唱

我最鍾意少人follow，最好自己un咗我

架仔

Why

我以前係日本人

得了我下次會覆 唔好意思了

因為咁樣先知邊個值得同自己做fd囉

下姐係點？？

咁你首先要增肥 食多啲蛋白質喎係咪

以前追日本野

好瞓曬
開始眼瞓

我怕一個都無

....

唔會無

我成日講啲on9嘢比人聽

今日我男朋友撳錢
我話 相傳atm機入面會有職員比錢你 其實atm機咁細點裝到牛高馬大既人㗎我覺得係入面有隻精靈守護個atm機囉 用黎懲罰一啲契弟成日撳掣慢吞吞 拎錢慢吞吞 之後精靈會同佢既魔法吸走張咭 你唔係以為真係部機食你張咭呀嘛
之後我男朋友無理我....

日夜子我攰了
晚安
聽早再講

如果我係你男朋友一定同你作埋個故仔落去

this

88

好感動呀痴線
on9真係好呀鳩下鳩下又一日
happy

報平安

dllm

唔俾狗屌

狗準備30k起薪，你呢？

講個笑話
樓主
以為爆左post先開新

.

唔知醒 死

而家開始

好似以前xanga咁。。

其實差不多

早晨日夜子
係 我唔介意人地un me

熟d未

Yes......我日日都係咁9人....

好正面。。

唔啦

其實你真係可以咁準時1100起身

合埋眼。。。

然我哼不出半聲～

餐餐。。。。

我都幾鍾意打字海

有牙
不過體重嘅growth好慢

其實最好係嗰幾個 資麻麻地接受新事物

訓醒未

樓主會輸

今日都係

會開返

。。。。。有咩好笑

完左

1030醒了

點解嘅呢 真係唔知

講不出聲

好攰

我打文好屎

無啦啦唔會有

想同你做朋友。。

真喎

我都係
打打下就順
其實無經大腦

唔開就得。。

睇嚟你真化好眼訓

我都想知

無
因為follow me嗰啲大部分都係真朋友，會講嘢的人

訓返？

可以

我手寫我心

你點會夠我好笑

。。。。。

你都係呀呀化

sam所以得少少人fol

爹爹新陳代謝慢了

共渡患難絕望裏

覆呢句已經上咗車

係 最好唔洗用腦

Battle未

真心。。
咁你琴晚有冇醒

點牙雪化非化

夠啦⋯⋯⋯有啲少講嘢我想清但好似唔係咁好意思
所以就無情

睇嚟就死了

手足要正面

咁早

考試係咁仲好

你係講啲嘢好笑
我係個人好笑

我唔po相的

有
5點幾
9點
1030呀婆叫醒
遲到

正面成點

你眼瞓啲。。。。

每一個幽默嘅人背後都係好悲哀的

爹爹仲後生唔會死

係呀我差唔多到

。。。
你真係出事

其實唔早我已經遲到㗎啦

未洗面真心。。。。

我都唔考試嘅

想了

會做d乜呢

我po風景
同埋真係好fdfdfdfdfd先po

約幾點？

有啲攰

stat呢

好彩無喊出聲

因為自卑驚冇人讚

你今晚抖抖啦

我可能會死
練仙成功🙏🏿🙏🏿

嗚

笑死我已洗

唔好鬥了
我都未死

練下訓仙啦。。。。

屌7細路

我諗住live就去

1045

所以咪要再讀⋯

又要鬥。。

報左驚

我po嚟比自己睇
到
遲啲覆

都唔係好遲啫

。。。。。。
幾時完sem。。

8

今晚食中學同學飯 佢就走

我絕對唔會喊

係喎今日星期日

去外國生活？

!????咩叫live 就去

好一個強壯鐵人

係咪好笑
好笑就訓多d

Live
去洗面

唔鬥。。。我會贏

Live

香港啲小朋友好黑人憎

要準時架

813
無得去營

臨時唱歌ohno

Wwhwhwhwhwhwhwhhh

U gang d

我都想瞓多啲

哦好 去去

.... 日... 夜子....

出完去安全返會報

Understand

溫豬未

都係一年啫

做咩

好眼瞓

唔了

都會掛住的。。。。。

所以我唔係幾想生仔

返完未

好運

呢樣真

呀嵐

落兄

我幾想
其實都係睇你點教

未未

.......

所以.....哭鳥

好耐無喊過，求教學

我越來越多名

純粹我細嗰陣好跩
我唔想教自己教多次
不過冇拖拍都係講經

都耐

應該有c

滴多幾滴眼水

其實成日幻想好似唔係幾好

唔得，分手都喊唔出

其實分手係點
Whatsapp分手啦 之後就冇左個伴侶

Line

視像講完跟住就 不停鬧交拎返自己野

點解係Line

和平分都好d 真係擘面嘅攞唔返d野

台妹就梗係用line

嵐哥好屈食台妹
教路未

有咩好教，教你比人戴帽？

傳聞台妹特別主動
咁你係longd？

係，long 到台灣之後澳洲，4 個幾月玩撚完

澳洲啫係點
不過派帽又係狗d

佢去wh

點跩法
算啦唉

完
執嘢

...係就好

有乜好幻想

我都唔喊 唔識教

唔擺嘢喺佢度咪得

台妹唔係好好架咩

借左錢呀嘛 我唔理之前放左d 咩係到，最好拎去dom

係好，不過大食，係澳洲無得食咪

借幾多

.....？？

幾千囉，唔多既

我無去wh 個個咪無得食囉

咁唔還真係唔係咁好嘅

佢無得食 就想分手？定你

佢無得食走去派我帽

點發現

有一排d 行為好怪異，比埋室友黎告密

請振作

過左三個月無事啦

咁咪得囉仲回望

無望過

喊都唔識喊又點振作

下一個女友 不要找台妹

咁望我

港女都係會帽

靚仔

好有經驗咁

低調啲啦...

上個咪港女

抖下先拍

我無曬朋友啦 仲點搵女

強

咁唔好拍住啦

傾夠未

食米線

你想拍都無啦

等你咋

有幾會識到

緣

幾千就算啦 買個教訓

算啦，一係就唔黎，一黎就會成堆

原來你先真係靚仔

下，連睇相佬都話我樣衰，覺得我食到兩條女係奇蹟

一嚟就成堆 點做到

我都唔知

分啲嚟未

我而家無 自身都難保，馬拉肥妹都媾唔掂

諗起啲咩

洗唔洗咁雜食 嚇親

本來應該係馬拉妹黎 係我自己犯賤揀左台妹

呢個係馬拉妹個frd 前排先衰完返黎，傷多兩錢重

其實你都幾忙

我而家咩都無啦 朋友又無

慢慢識

一係成堆一係就咩都無

你理我未

想擁抱那 從前的你

唯有等待時機

搵人未

......乜
真心
唔識覆教你覆

樓主做乜唔開心

你可以繼續唔理我

病發

繼續發
你講出嚟

不了
執野出去

聽緊
出緊

陣間見

俾人問使唔使買書

我都有
妹妹洗唔洗買書
爽撚到

......你唔係呀嘛

真心 旺角西洋菜街個度

我葵廣.....
你咁都有人問...都幾廿歲啦

可能剃咗鬚同埋着T恤

留長頭髮未

地鐵了

長長地

捉不到已流走

責到未

聽日剪

漢城如沉沒了剩低首爾

搭巴士見到前邊條友上感情台

唔好相認唔該🙏🏿🙏🏿

點解唔留陰

你竟然想聽周國賢

認到你啦短金

Sorry 囉

爆瘡

明明就黑長直....

舊到不行

洗面咪得囉.......

不知幾正.........

想睇。。。。

你好型

驚自爆
超驚

有洗。。

抵佢成堆女

Fu mask......

係係
請你兌現約定

驚？

有幾呀，形容下

好彩我唔係亂應承人

分d嚟。。

有。。。

驚.... 好彩周街都係呢啲...

有勞呀嵐了....

唔係嘛你幾耐一次
我一星期都fu唔到一次

總之型。。

好手足

咁又係。。。4mk。。

係........

有幾件都夠食成世。。

出名毒..............

鳩嗡當秘笈

一年一次啦

一件得了....

飛到伴我看星

=一星期一次

Un

又笑我。。

Follow back

因為好9

想追蹤你。。

我嚟....

半件都得。。

笑死

你短金。。

無啦啦唔會買

下。。。同人分享。。。

再屈斬9你

左半邊好正。。

事實怕乜講

呀媽

老母好白淨

落大雨。。

不了

燒鵝咁

邊有雨仲喺地鐵站唔知

真。好大

咁慘。。。得你唔係

我黑人嚟。。。

你真係屈我

唔知，換3先

收未

Fact checked 神廢

我都係

地鐵站邊到換

咸鳥。。

唔收會點

佢收皮啦勁9

等天收

廁所囉⋯⋯⋯

Sor 原來一路missed

笑屎兜不刀

有嘅咩。。

Sun yan lau ming

歡迎👏🏻

笑咗

白人

Missuuuuuu

樓主

唔叫我返來

你問海

Follow me

死左
我係佢老友

問

咩

互粉

有....

笑完未

留未。。

冰個站

跟了

圓
又出返太陽。。

你有幾老

我以為你知

60幾

比我未

點解會mipss到。。

我以為你愛我

60幾打字仲咁快

Lm

問完木屈

我係咪黑長直

錄音。。

樹屈

頭髮？ 係

中環....

靚咩

錄音都識字正腔圓

唔去呢d高級地方。。

你靚d

系...

留咩

唔係呀嘛

Follow me la u

Tbh我唔覺得靚姐 你鍾意大波is fine

Real - -

系乜9

佢好難係大波。。。

爹爹

事實。。。。

收未阿嬸

佢屈我短金
好仆街

笑左？

唔係我講。。
同埋短係短。。

所以走咗⋯

救命

見到你。。

陰陰地而家

係

花都屈

正

懷疑你打左丁

係，，，係咪好靚仔，，

屈

做咩唔著衫show肌。。

唔好有太陽就得

草呢

又曬了

唔係點食女，，，，，

唔洗懷疑，射左，thx

唔了 好熱

係咩 我睇錯？？

又食曬。。比d機會。。

自己爭取。。。。。

我係咪好索。。

戴帽？

但你唔叫我

係
冇的

神廢先係 唔係咩

係 有

你食完比我。。

我真係以為你知

清心水清

佢地一齊屈

梳

旺角仔。。

太大又唔好。。

唔得

第一次⋯

原來靚女黎

心動未

希望大家可以follow我

哭

我當然啦 事實

我從來不屈人。。

屈乜撚 唔准屈

幾錢q 開個價黎

唔知啦有啲仔好喜好大架嘛 各有各喜好吧

Report

真係咩

點解

假account

咁所以你係呢個樣 然後你之前話你想追既仔仔係呢啲樣（=你） 即係你理想仔仔同你一樣樣？

Okay

呢個先真 梳

大話精

9up

咩事。。。

平胸妹世界第一

識揀一定揀平胸妹做女朋友

平胸都唔到我地食...

走
食飯先
一陣再返

你地點

走左

好

冇穿冇爛
返到
沖涼訓

你點

hi樓主

今日冇出到去，煲live煲到而家警總記招
睇到好嬲又好頹

笑咩

你好嗎

無咩特別啦
做乜咁早起

又有野做

有咩做

幾點開始！！
嘩 佢幾大 有無機
話說我唔識打牌
琴日圍內問 原來得一個識

930
B-C掛
唔中意妹妹仔

其實好難唔識

................？？我講緊年紀

d人問幾大我通常會答cup

我淨係識3隻一樣
碰
無了
...

睇得出................咁....

有經驗....

你好叻。。

你叻啲
屌你

其實係有次中學個陣
有個朋友溝到女
然後我問佢 你條女幾大
佢:d 掛
笑到我仆街
之後圍內變左傳統
我地會係問幾歲

......做乜9你fd傻撚咗 好撚傻9

到
轉東鐵

轉完未

勁好笑我個陣o曬嘴

去緊。。

又o嘴
你好似成日o嘴 笑撚死

去完未......

原來fb有得熄lastseen
熄咗

老餅用語。。。
而家係講乜。。

行緊。。。
又一城大到。。

喊出嚟真係唔知xd

用fb

有無又二城....

xdd

琴晚返返下屋企打比我
....

呢個真係唔撚掂。。

O咗

你幾點走

嘩我想講
琴日我同圍內講椰絲
佢地笑撚咗

好早 去同中學同學食飯
本身諗住返去遮打
點知食太晏了 出到去都散

佢地知我想出
其中一個話我 最後一次架啦 要一年後見架啦
我即刻無嘢講
知衰嘅
唔緊要慢慢長路okok

潛水怕屈機

佢打比我同我講天仔掛住我ohno 極嚇親
我問佢喺邊
佢話佢瞓咗sosad

懷疑你d朋友係傻9

爹爹你70年代嗰時係咪講呢啲架

(；´Д`A

好彩佢地係

點解滴汗

咁又係

唔係溝女
係𠝹女

決心d icon搵曬佢做
等到佢返嚟先轉

？.？

我知

下次勇d

咩嘅icon?

上下唔關事。。

1130食完.....
再去玩
1點完...

合照！！！

我真係比唔到反應

唔關事都可以擺埋一齊講..

我嚟......

我係傻10

又玩乜死夜青

好彩無笑

想睇。。。
介d朋友嚟未

你win...

係.....
我想唱k...
佢地麻麻地
去咗揸車....

Yo我地今晚一齊落蘭𠝹女🤙🏿🤙🏿🤙🏿

要咩type
去wh嗰個

好好笑

機鋪。。。？

笑撚咗

冇圖咩都假

係......

深呼吸咗一下
無笑頂到

用𠝹刀

我有玩開灣岸。。

我無呃的

多咗...

差一下啫
噴出嚟未

咁勁.............又拎第1....

想sick

Btw你就到

都係搞下氣氛。。

問下佢想唔想識朋友先

你屈d。。。同朋友挽。。

都係講個事實你聽.....

你又知？

快

你自己一個玩？
我自己唔會落

比下面好無。。。

遲到不好

都係唔問^^

我下次會努力.....

可能遲真心

又撚狗^^

咁勁嘅你
而家都仲會落去？

多謝你仙。。

熟嘅唔緊要啦

冇了
少囉

講笑問下囉 不過佢都好摺嗰啲

練緊仙

跑緊

咪啦.... kam

幾好幾好

係咪酒仙

唔洗跑啦

落雨。。

我以為你認真

水仙

我無落^^

真心kam。。
喂我有個網友想識你。。

飲茶未

陣間會落

係啊真係諗住咁問
唔係 問 傾下計 吹下水姐

夜晚唔落就得

餓了

尷屎。。
陣間又比人屌狗公

夜晚搞乜

食左未
我都冇食早

帶我去飲茶

想食乜

紅色雞腳

想食蘿蔔糕

無fd沒得食

自己飲

我我我我我都係

未
刷咗牙洗咗面only
想瞓又瞓唔到

去揸車

下...咁淨係吹水
唔講奇怪嘢咪得

燒完未

哇 自己飲乜都食唔到

你食到嘅

清漏口？

燒雞翼

唔係...係我真係好想食....

咁起身

燒係賣

叫埋

我要瞓教==

樓主揸車啦

我成日。。
嗌4碟

叫埋我ok?

你真係自己飲茶呀？

大月狗係邊

日夜子要飲茶啦

可能係日夜子d fd

???

因為你係日。。
佢d gag係廢。。。

下個月返幾多工好
一三5？

1234567890

0987654321

你都認同係咪。。

123 321

Selia 啲數噉勁....我有條rounding唔識教我ok?

多frd子

幾時擺酒

Utoo.....

我會努力啲....

死了

你已經好好，好努力架啦，信我

點乖都無用

有 我鍾意乖寶寶

但都俾人拋棄左了

點會通知我地

毒撚人生

嗨大家好

變左P牌

不嬲都系p仔

係咩
之前好似唔覺
我好耐無上了

我都係呀，今日先上返

搞咩黎

不能說的秘密

OKOK

但是沒有人😶💐

係 佢地多fd係咁

有我

大塵狗真系超耐無見到你

屌你地

佢真係好大塵

搖籃曲一閃過便可 平復我凌亂心窩

沒有喜歡的歌歲月怎麼過

Ok我喺度先無人

塵狗

禁你最近又點呀

樓主死能咗去邊

叫得好神經子

無咩點啊我
都是咁
你忙咩

想你。去照顧小朋友。

邊度有小朋友睇
睇住我未

唔講你聽照顧小朋友赲咖

咁你照顧我得唔得

搞乜消失左咁耐呀

北上飲hey tea

應該係太大塵睇唔到

你叫海海照顧你

肥塵狗，太無力，所以離開下

你唔係覺得自己唔洗做呀嘛！

我系唔洗郁

咁我郁你

瞓未

未沖涼

唔緊要，已經做得好好啦
叻女，黎緊繼續加油

瞓醒先算啦

會臭

你唔好失就得！

瞓著咗唔覺啦

五知咖

五得，我要做香香公主

早晨神經子

相信樓主已病

去返工？

金日公司放假

係？！咁幾好瞓多陣啦你

醒啦😂

Safe?

佢辣殺來

準備砍掉重練

走唔到又未必冇腦嘅

真係病咗呀佢？

Wfc

真心祝樓主早日康復

師兄好有愛

嗨嗨

嗨日夜子

年中收唔少卡⋯

強勢回歸

Ok真係可以無人

100連

12345556666

真秒回

死左

受歡迎到

down左beta玩

可以唔推post 回

皇天擊殺^^

成車卡都叫受歡迎

姐係點

起碼有機會收卡先

毒

Bomb

回post唔推個post

我有一個半星期無出過街

你係咪好想收卡

好鬼搞笑

哦呢個 啱洗呀真係

你發燒仲出街玩咩

個喉嚨仲好似比刀介咁
好想食m記

咦咦我今日食完芝雞包

想食新shake shake

未食啊
呢排無咩胃口咁

樓主病好未

早上好

神經子

死刑

Hello日夜子

樓主又死咗去邊

八號波都無人

唉好想9up

有⋯
唉

唉

why

食咗飯未？

未

點解仲未食

不嬲好夜

夜到幾點

我愛你

you are welcome

10

洗唔洗夜到咁呀

無人理

收返

又唔好咁灰

好想食m記 但係仲痛緊

你可以改食kfg

有咩分別

熱氣d

就痛死

我想哭

冇聽過咩
以毒攻毒

肥雪雪

收工傾

收了

Now

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

再咁痛落去我真係唔想做人

其實都真係幾夜

你係咪飲得少水

真 唔健康了

樓豬

秒

我懷疑係side effects of antibiotics

限定秒回？

你邊度痛吻

呀*

喔*

#期間限定

Doggggggy

喉嚨出少少個啲肉
好似生飛滋咁 望到白色

睇醫生未

汪

想課

就係睇左
之前扁桃腺發炎
食antibiotics
唔知係之前含癑 變左啲傷口痛定點

嘩
咁呀
咁你飲多啲水排返曬啲毒出嚟啦

嘩
咁又唔洗
樓豬

課未

落緊7仔

唔想受苦 想快啲死

早啲瞓

課啲咩

連登卡

我4你都未啦日夜子

做乜了

我死先 你放心
我老過你

無關係的

信我吧
我好快會死

？

笑下好

唔比死 陪我傾偈

會長～

好橙 每次想笑都比人派膠

屌 真係好嬲啲frd成日重色輕友

我年中真係收唔小⋯

我都係⋯⋯
不過算啦

我年中都派唔小...

一早完了

派珍寶珠比我得唔得..

越嚟越貴

樓下2$

以前1蚊粒

我巧耐木直鳥

我都係 中學之後冇吃了

一齊食梳打味

可樂味

屌 一個月先約得個一日 都要瘟仔 痴線
真係好想屌醒佢

屌你死母 重色輕友

我食梳打你食可樂

佢地啱啱一齊呀？咁掛住男朋友咁嘅
咁你鬧咗佢未

我唔飲梳打都唔飲可樂
雪碧 正

講緊珍寶珠呀會長
不過我最鍾意可樂

一齊咗好撚耐啦
我講到咁白都feel到我唔鋸啦下嘛
如果仲要我鬧真係無意思

我知呀
你地講食我咪講飲囉

係fd就照直屌

⋯果然係會長

屌 每晚快撚啲搵你條仔扑野啦 中出生b添呀
頂你個肺

ceo 接到都勁架

想玩你個b多啲

我接錯咗⋯

咒我 我唔想生b令大家受苦

尷尬

除咗西瓜其餘乜都得

想同d b瘋狂9up

..我蠢姐

好似餓了
食未

冇貨

樓主到底幾時返嚟

又扮

2$

個mk狗不回了

我都想係扮 咁就唔洗做傻9

好多都2.5

唔可以講呢兩隻字架⋯

你咪扮緊

慣咗。。。

下真架我知葵廣仲1$

咁就正了
做醒目仔

下次唔好啦。。。

車費都蝕

真⋯⋯⋯⋯⋯⋯

典解

又遠又多人

唔係咁好⋯⋯

講事實

佢而家仲要無冷氣笑死
好耐之前仲諗做乜咁大個風扇喺度
吹到我人甩

咁。。。。
諗好啦
唔好講出嚟。。

好耐冇去了
上一次都講緊成年前

唔喎

無咩事我都唔經個商場了，就逼4

唉1001點算唔想開po 樓主返嚟開未

樓豬我睇多陣嘢就瞓了

隔離又有狗

睇多陣咩嘢

Weak....

有咩 唔熟路
去親都葵廣/巴士總站

唔開啦

正常都唔出街

無人開我做唔到人架喎

4mk!!!

你開

我唔開post的

其實你知唔知你d post 好煩

我唔係風起花落。。。

有無人長期都好攰？

💥

Winter on fire

樓主唔喺度 sor

好嬲

今日同聽日不出

咪咁講嘢

Be strong

打人未

日日都不出

強人哪可休養

想我死

差唔多 講真

屌你呢個反應仲好笑

講大話是不對的

推爆先瞓

唔想1001 我會喊

咁走先

Live未

求你開

唔得呀

真心問樓主去咗邊

Pm 佢問下

你係負責聯絡

佢歧視毒撚

咁我明了
酒仙鳥
樓豬早抖先

我今日真係好開心呀，我諗聽日一定會更加開心既姐，係咪呀，雪花太郎？

不開心了會長大人

就1001啦 快開po 啦

真 1001開